大汗臭狐點搞好

如題
出街見到人地用奇異目光望住

好撚臭呀死開啦

成日覺得同事背後咁講我
係咪要睇精神科？

🦊🦊🦊🦊🦊🦊

又幾可愛喎

去做laser 脫毛

你試過未先？

我無臭狐
btw你個名

你無咩，個post其實係幫你問
同事都頂你唔順

從何入手？

日本周圍都有 香港唔知

日本賣幾錢？

Sasa $5x有支

止汗勁唔勁

E幾日熱死人，臭到死

飲多d水 食清d

食肉好難戒

其實情況似天拿水, 油站味
有人話臭, 但有d 人好鐘意聞

我自已幾鐘意陣狐味

唔洗介 適量咁食 食多啲菜 最重要係飲多啲水

巴打拍拖未？

好，今日試下先